# slackware

Ce dépôt contient les informations relatives aux distributions Slackware.
La version traité ici est la 14.1
Dépôt en cours de création.
---------------------------------------------------------------
This repository contains information on Slackware 